成個連登都係牆…

有冇人記得五大訴求係乜呀？

個討論區揚左，網軍開始制造分裂。

轉移視線玩咗廿幾年，今年唔可以再上當